琴日去游泳池游水！！！！

一個唔小心用左破冰轉身
大人細佬都比我凍結左係游泳池到
佢地而家都出唔番黎
我真係威過海狗公園隻威威

嘩嘩嘩 咁咪威過威士忌?

😅

睇完都打左個冷震